覺唔覺最近條街多左好多整容樣

但係又講一口流利廣東話
我身邊既人就一個都未聽過

每次見到幾個女仔一齊出街都係同一個樣就覺得好好笑

圖呢?

冇圖

伯母好可憐

講緊係街都見到點會有相

講笑， 對唔住

冇圖不過反正整親都同佢差唔多樣

考義~~~永在心~

孝*

開始同祖國接軌了

你條女自己整就話好多人都有整姐